俾藍屍鬧一句曱甴就即刻私了有冇得諗?

有

有點忍

hit and run

唔應該吧 唔通屌完警察就應該俾警察打？

冇錯 但要律守5秒定律 打5秒好走了戀戰太危險

會即刻打鳩佢，因為曱甴=黑警。
被藍屍認錯左係警曱甴，緊係會打鳩佢。

agger,有啲仲要喺度屌勁耐先郁手畀人影晒
越耐越危險

警察係紀律部隊，雖然話而家已經變賤賊
紀律部隊執勤嗰陣應該亂發脾氣?
不過而家呢度係講撚緊市民
市民係唔駛忍，一聽到俾人鬧曱甴即刻打人甚至殺人
老鳳都會全力支持

不了

一刀解決就守到5秒定律

jab jab upper cut front kick 好走啦

開咗新Post 幫手推
[YouTube 戰線] 抖咗咁耐係時候做翻啲嘢！同我入嚟睇晒佢！

一腳解決

或者徒手扭斷頸

手足死幾多個，藍屍都要死返幾多個...嘅10倍以上

唔係應唔應該 係班黑警會唔會咁做

你都戇鳩 依家屌完警 佢即刻胡椒噴霧再拉鳩你